「警告」勿再主動挑釁解放軍

先撩者賤，打死無怨

你主動挑釁人，人地開槍
同中共主動出軍
係兩回事

前者只會比人笑弱智、抵死，完全唔會爭取到國際聲音

後者係主動鎮壓，真攬炒

更何況軍人唔同黑狗，一黎就係實彈，佢哋冇咁多漼淚彈、膠彈同你地玩

55

阻膠？

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

最怕仲要射到無辜既人

佢地有一雙摺好被既巧手
我覺得佢地唔會好似黑警咁照兩照就發癲
但最好唔好挑佢地機, 完全無意義

成班戇尻係度笑人摺被
再佢廢唔夠美軍打，要黎打香港人仲夠曬有餘

屌你老母，全部荷槍實彈

抗爭都要保命
最緊要係主動挑釁真係比人打死都冇人可憐

岩呀 千其唔好激嬲偉大既共產黨

推

真係 主動挑機 同 佢自己出黎係兩回事

出解放軍啦,射埋警察同家屬

全世界冇一個軍營可以比人主動衝擊而唔還手，
點文宣都幫唔到

大家一樣平等

佢主動出，同你撩佢係兩回事

衝擊挑釁軍營係宣戰，撩打
人地一出就係實彈

岩 千其唔好主動挑解放軍機，唔好比位人地入

其實有無諗過
如果有狗做臥底扮示威玩火魔法即走
佢哋咪光明正大出兵？
警告各位手足遠離軍營

無謂真係做d不損人又害到自己嘅嘢
留返有用之軀 仲要煲底見

出邊有人定鬼義和團上身 以為自己好打得

真

你當班狗傻嘅咩
佢地唔知咩後果

唔好乜都賴落卧底狗到

班狗未蠢到走去搞軍營出兵
因為一出就係真攬

衝軍營不了 真係會死人... 唔好害死其他手足

摺被軍

同意

射未呀

再笑佢哋摺被人哋都真係全實彈
一出就係掃射，唔好同班狗比

人地除左識摺被外，仲受過軍事訓練。 真係唔好搞，衝突軍營，射死你都無野好講

No comment

Agree

after Smith u

push psuh push

合理

今日既敵人唔係解放軍
針對五大訴求

就算係美帝 佢地D基地離遠已經會搞你你主動去搞佢地同成個頭送比佢地係一樣

好過你鳩衝

你挑釁人 人地出師有名
佢自己出來 美帝先出師有名

咁都唔明？

屌你老母，乜撚嘢都係咁擺低句阻膠就算，你有道理講得過人咪講囉，乜都話阻膠

推，軍營真係唔搞得

唔支持搞軍營，不過都唔好覺得臥底狗係有嘢唔敢做
幫敵人set底線係最錯嘅思考方式。

push

大佬個到軍營
成班行班行埋去佢唔開槍已好克制

完全唔明點解要挑軍營，狗都未打贏過，一班手足比人圍捕緊仲搞其他野

有邊次唔係主動挑釁人，人地開槍

你係軍營附近出現已經係挑釁
軍人一出招就係要致死

更何況衝擊軍營就等同宣戰
唔係同中共，係同解放軍

其實唔撚洗驚

睇死冇人夠膽搞軍營

打gta都有啦，唔開cheat都入唔到去

5毛

前線勇武屌打大陸仔

Push

笑死

同意，你咁做等同衝警署，人地有藉口射9你

人地俾一俾意見 你唔啱聽咪左耳入右耳出 唔好乜撚都話人阻膠啦

主動搞軍營之後比人射死真係無得怪人

如果係手足做就係on撚9，自己走去被人搵籍口開火，你打佢佢打番你天公地道，美國都無藉口幫。如果係鬼做，肯定想老解係美國立法前出黎，見到就應該召喚神獸

agger

屌真係唔知多五毛定點
認真po都咁多膠
家下狗屋都未搞得掂你搞老解做乜鳩
留意返重點係五大訴求先好冇？

我驚手足死曬都未埋到老解身

鍵盤戰士

好快就會有post叫大家圍軍營，跟住有人出汽油彈挑釁解放軍，中共明正言順出兵，根本連登呢幾日啲post愈黎愈激進，要示威者失控

n賓暗器美帝都怕

扮黑警搞佢會點？

扮黑警舉黑旗😂

搞軍營一定係鬼，因為而家明面上係爭取緊自治同雙普選，你搞軍營等於叛亂，大條道理鎮壓你，直接出老解外國都吹距唔漲

個啲應該包拗頸嘅人黎

唔好激嬲共產黨

你咁撚叻咪自己行囉

同意

就好似你入機場禁區一樣

popo 你地都未攪得掂，3毛吹水唔該有番d常識

挑釁軍營同藍屍單挑勇武真係冇分別
卑人打死冇怨
打得贏啲狗先挑老解啦 跳級打真會死人 係真係死

你咁即係諗埋一邊

如果攰嘅不如去訓陣先再上連登啦

或者，過幾日會有消息話便衣解放軍強姦左/打傷左示威者/平民，跟住五毛大叫討回公道吹雞圍解放軍

支持你衝

老美同老解既分別

對

岩呀+1 千其唔好激嬲偉大既共產黨
所有人記得聽日拎支五星旗出街揚，大聲嗌我愛祖國、我愛警察

樓主有道理，on9 前諗下有咩用，同有咩事會發生

要國際聲援，一定要做雞蛋一方，就算係主動出擊，都要扮弱者。

又係人地美國點點點

係咪掉撚轉左？佢地係香港出現其實係要煲大喎

Hi 3毛 今日好忙喎

拉

主動挑釁同佢地自己出係2回事
唔好主動挑機

咪戇鳩啦，有腦嘅都知唔衝得

係自己走去撩人，叫外國點幫

驚撚佢咩

認同

8964

要有目標，唔好亂玩。重點要去返個暴政度！

保持冷靜 智慧

呢個真
人哋對手係用嚟摺被

咩事咁誇張 仲以為扔左個汽油彈入去

冇必要挑釁嘅，等下啦，武統完台灣就會出

岩 真係會激嬲中共

老話一句冇話唔挑釁得
但係要等10幾日後過咗
要記住依家唔係一個適合嘅時間
之後睇情況
到時鍾意點玩咪點玩囉

呢個真

唔好再搞軍營
呢個唔只送頭咁簡單，係送死啊

其實樓主講得有道理，唔明點解有人笑佢怕激嬲共產黨

驅除韃虜 恢復中華

你老母聽日會俾人屌10次再殺撚埋佢, 跟住你老豆再屌你老母條屍, 屌完再活生生燒死你老豆, 再吊你全家上IFC示眾俾全世界知你冚家產

收皮啦屌你老母

又風方撚

我最撚憎左膠，但撩解放軍做乜鳩？

叫人衝軍營即係叫人做死士

支持你自己衝

推 岩

話唔定黑警扮黑衫 去挑人呢

嫌戰線唔夠多就繼續挑釁

認真
用電筒照下算唔算挑釁？

btw 衝=出師有名 外國都幫你唔到
唔好衝

岩呀 小心為上

Exactly

Agger

唔好再覺得咁多手足都係連登既人啦大佬...
有發夢既都知連登係小數眾..

同等裝備就話啫
你肉身頂一定坦克
弱智都打贏啦

人地有心出黎既話搵d卧底一唱一和咪得
使撚等你自己出手

有Live？

解放軍有東風41架，咪亂黎啊大佬

唔好主動挑釁打唔贏既對手, 真係好蠢
摺被笑佢地同其他軍隊比姐, 平民同軍隊比連真係大人打小學生咁

其實認同

邊撚條弱智挑釁解放軍啊？
係咪想累死晒所有人？

老實講我覺得中共都好想搵個藉口冧返幾個示威者

同返手足講！唔好俾分化撚吹個風去送頭
香港狗都未搞掂，學咩人去搞咁多火頭？

先撩者賤，搞解放軍到時咩事 外國幫唔落手

依家個主點係緊急法，蒙面法。
你同我去轉移視線？

你地自己諗....

激就激到共產黨好撚嬲㗎啦 咪由佢谷住谷住囉
重點係唔可以比佢有正當理由殺我地

阻膠

佢肯定唔係衝衝子
只係分化撚

撚鳩佢地就得
唔好主動衝入去搞佢

唔好比人出師有名

啲人真係好撚on9，支那軍本來就要死

有道理，各位睇路

好撚多風向狗叫人去衝軍營
連登依幾日真係好撚大風，大家自己睇路

解放軍唔好攪佢, 見有人攪到屌尻佢。

驚乜激中共，搞解放軍原意係乜？
可以帶黎咩有幫助效果？

同意

主動搞佢地無意思 唔係怕唔怕既問題

快撚D出呀屌你老母

講得好啱

解放軍自己出嚟就冇問題
我哋引佢出就另一回事

你覺得搞軍營有咩用途，可以爭取到五大訴求？
可以爭取到民主自由？

agree

推吖，大陸狗好撚癲架

佢自己岀嚟 我哋又多粒彈煲大嚟講
我哋撩人就。。。

你問下你呀頭啦三毛
認撚得你啦一鋪過含家剷

話咗見到解放軍就走，啲警覺性去哂邊?

絕對係
行都唔好行
有手足想行去又好 射光都好
大家要幫手阻止

好多P牌9 up ar
今日連登好亂
大家要自己分析

咁都阻膠
你搞軍營人地開真槍唔使向上面交代

知唔知先撩者賤？ 藍絲撩我地被私了無得怨人，同樣我地撩老解 被開波都係無得怨

唔好太貪玩唔該

On9 左膠

Laser 叫搞

推 屌撚哂風向撚
痴撚線

核彈都唔割
全民文宣 幫手洗地
以武制暴

PUSH

不要主動。等如先撩者賤

大家真係唔好亂咁搞軍營
先撩者賤 到時搞埋無辜嘅人就真係唔好啦

又一個風向撚想手足死
阻咩膠
你自殺only

推 真係唔好撩

一起底原來又係d on9仔
淨係識叫人搞依樣果樣

樓上條三毛“一鋪過”激你地圍老解就知咩事

結論： 阿sir 我你老母

人地講野有point你on9?

正確，無啦啦又開多條戰線……

咪係,
我地打狗都仲未夠班..

但人地老解一出肯定一日內KO全隊狗..

有班人故意挑起仇恨，希望示威者失控亂搞破壞，真係一眼就睇得出

豬隊友/五毛出沒注意

認同
佢自己出黎同挑釁係兩回事

不割席 做法不完美 要改善

除左偷野啲啲冇道德嘅行為外
其他無論點都唔割

不割席
我地一開始就講好左
要 團 結

其他人咪撚再帶風回

不割席就係不割席

有 point啊 依家我哋主要敵人係黑警 唔好亂咁樹敵住 會好麻煩

好多藍屍磨拳擦掌等睇挑機
唔好中計

同埋手足要保命
香港人需要你地
呢場係持久戰

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：請求先人保佑我們！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

收皮啦 你估咁講 人地就會去衝
衝軍營 人地有正當理由射9你

挑軍隊有咩意思
咪亂玩野

Show blocked user - 一舖過

唔怪得我block左你

毅進仔夠用紙皮去封水渠
我地驚嘅唔係佢地
係裝備上有太大差距

點解要比人出師有名？
佢主動出 同挑釁佢出係兩回事
仲有搞軍營有咩意思

五毛咁撚鍾意帶風向既
人哋無搞你，你就去周圍辣火頭
到時你死你事

個d 一係on9 仔 一係鬼

成日笑人摺被
我地有無槍呀？

要挑點解唔挑第二d

岩 本身已經有太多戰線 已經負荷唔到

支持你第一個衝
解放香港
一鋪過

衝擊軍營
係會一定會實彈招待
都冇得屌佢射尻你
你有求死決心
Ok 你喜歡

你而家點樣示威老解係唔會主動出動（喬裝另計），但你地而家係去直接去軍營挑釁佢地丫，佢地係唔需要講任何理由同法例架！

tui

個一鋪過係3毛黎，大家快block

解放軍係軍隊唔係紀律部隊 一搞真係出來啪人

仲要係你搞人 人地出師有名

佢地廢還廢都叫做軍人
人陣真係搞到人地打死自己人都無仇報

小心

你係on9定阿sir啊？

on9, 你班廢柴左膠和理非被解開軍射都唔會出聲架啦
人地射你咪射你囉，仲需要理由咩？
而家打仗牙，你使唔使舉手話比老師知？

有D分別嘅 老解會直接開真槍 佢哋而家冇主動搞我哋 我哋就唔應該搞佢哋住 革命都要有腦 陣間挑釁下 佢真係同你黎真咁就真係仆街啦

唔好以為香港人無腦啦3毛，出得黎示威，大部份都大專大學多，你估係d無腦藍絲咩

佢地諗住憑tg 6000精兵打贏老解
然後解放香港
覺得老解識摺皮only

你仲唔去圍
柒頭

冷氣軍師收皮
死果個唔係你

無啦啦做乜撚要搞軍隊呀 傻撚左又帶風?

五毛收皮啦 你去圍呀嘛 你以為激將法大家會上你當？

連登仔一打二十，刀槍不入

挑釁解放軍—>解放軍出動
=/=
中共想攬炒—>解放軍出動

連我呢個p牌仔都認得呢條低級三毛

推
我已經block 左

最近好撚多人都係咁，一來就用極端又唔合理既說法來帶動情緒

大家呢個時候要有批判思考 唔好亂咁俾人帶風向

東隧、紅隧、西隧九龍入口、大埔廣福油站
觀塘道大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

唔好主動惹老解！！

左膠

就算你講嘢再有道理 都唔好鬼鬼聲 真係好難聽

呢個世界無絕對嘅事

你咪係度亂帶風向，你想去無人阻你，但唔好拉埋其他手足落水！

其實目前既勢打落去
一唔係就林鄭收皮 一唔係就始終要出兵解決
三萬隻狗唔可能捉曬所有人

On撚9
我話緊班人話驚乜個堆
黑警開實彈個彈又屌撚晒鬼？
咁撚叻唔撚還拖？

俾你用口屌到淪陷？

唔係有機會
佢係
認得佢

依家政府都上晒腦，你係外面鳩叫都話你襲擊

標準藍絲對白

推啊屌 咪搞軍營

岩 唔好主動搞人
要爭取國際輿論！

點解要主動去做先？目的係乜？

推唔郁都推

Good morning sir!

啱

阿sir唔洗打鳩人就黎呢度帶風向？

合理
唔係主動挑先

Block

make sense, 確係有分別

智者

冷氣凍唔凍，小心著涼

屌你收嗲啦
成日留啲五毛言都認得你

推
唔好玩命

調多啲武警落黎 未必需要出街坊軍嘅

真，主動挑機，會做唔到文宣

解放軍一出就2條戰線, 不智。

岸鳩, 阻膠.

呀sir早晨

唔識反省？

唔撚好搞解放軍
一搞，人地就大條道理出兵，香港真正玩完

成日輕敵
唔通又諗住打開把遮可以擋人哋啲子彈

沒有暴徒，只有暴政

好過你on9

唔好俾你人哋有理由同埋藉口出嚟射鳩你

用光閃2下就叫痛 食得屎啦 班大陸狗
仲要香港人餵佢食飯

痴撚線架，條友主動叫人搞軍營！
仆街狗警隊同軍隊係兩個世界既野黎，記得諗都唔好諗呀！

啦，單嘢唔關我事

人不犯我，我不犯人

推 我地無能力對抗正規軍

有位比人入講我地係紅衞兵呀

唔係佢地用步槍描先咩？

係，大家快啲block佢

我地要求生 唔係求死
你係度叫人搞解放軍無任何戰略意義
你要解放軍出黎係要係unreasonable 既時候鎮壓我地先至打擊到中共
而唔係你係度搞人，人地還火無人可憐你

阿Sir早晨

又係豬隊友, 點解中共未溶左你, 其中一個原因係出師冇名呀
如果民意道德冇用, 一粒洲際導彈一齊攬炒留地不留人啦
藍絲先斬人再獅鳥, 同我地冇原因獅鳥係兩個世界呀

同埋, 牙你老母

Tui

我地係等老解黎，唔係入去揾佢地

黑警先要會去引老解出黎，賺完OT又唔怕受傷

你估我地同毅進一樣智商咩

唔好再搞解放軍營啦手足... 佢一出嚟 真係無野可以再同佢鬥架啦

如果你有份扮演衝衝子角色 場革命遲早都係死返係自己人即係你呢啲人手上
咩應該做 點做 做幾多 完全無概念既
做左先 做盡先 BlaBlabla

大家要理清咩係主動同被動 意思可以差好遠，場運動可以行到今日 都係因為柒婆主動撩事，香港人處於被動 冇得選擇先至愈黎愈多人企出黎。

啱 搞清楚條主線

解放軍主動出擊一回事，
你去撩人打一回事。

唔好被人帶風向做傻事。

推，唔好俾狗有機會擺老解上檯

如果佢想玩 不如自己開槍啦
洗乜解放軍

agger
其實撚解放軍除咗有啲好笑之外仲有乜嘢意義？

唔好搞解放軍啦

勿挑釁

聽日一撚定要夜晚18區開花

真係唔好咁做，無好處

國際頭條: 解放軍因示威者使用雷射筆挑釁出軍
對於國際嚟講 呢個應該係一個笑話
樓主你是咪諗多咗呀

同意

絕對唔係左膠
但真係「先撩者賤」

米再推人去死呀，殺你就殺你冇仇報架

當你被噤摺呀傻鳩摺都摺死你

驚閪? 夠膽佢就殺我

就算殘疾人有槍砲都好危險

得你班on9仔連登先會覺得射燈就開槍掃射

樓豬可能係大陸住
所以先有解放軍比佢挑釁

ho on9

幾有道理

收到，臥狗即刻會照做

先撩者賤呀

Diu ur mother arrrr
唔係要鳩衝
要有策略
你主動令人出擊
無人會可憐無人會覺得無問題
到時真係大調道理鎮壓
變咗死有餘辜

真係

其實有冇諗過喺軍營門口整連儂牆

唔好,千其唔好

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

咪搞解放軍

挑釁解放軍，同啲呀伯有咩分別

平時照差佬又得
依家照老解又唔得

比位人入理論真係幾好笑

你on9

驚就返屋企瞓覺啦!

阻你老母呀

黑裝修紅裝飾藍罷買黃幫襯
魔法易TK
以武制暴 藍不暴不出手

一直都挑釁緊popo嫁啦，唔見你咁講？popo無實彈？

你要搞死香港隨便你

或者咁諗 挑釁解放軍嘅用處 收益係乜？
值唔值得冒比實彈射嘅風險黎做？
應該就會有答案

未一早講左撚老解既係鬼
要講幾多次啊

老實挑軍營打爆頭無得怨，又告唔到。全世界挑機軍營都可視為尋求自殺。

挑軍營下次建議私鳥。

反正大家咁相信獅鳥，如果挑釁解放軍撚力量夠自然可以繼續，否則收皮。

解放軍唔係目標，無視佢地，對準政權！

推 popo都未搞掂 仲要撩解放軍？

解放軍真係5好搞 搞解放軍革命一定輸

用下你個閪腦

真係唔好搞軍營！

警察同解放軍都會用實彈，但警察係受過鎮暴訓練，軍隊冇，其實要驚係要驚警察

留命11月24投票

推 唔好主動挑釁

手足安全都重要 萬事要小心

多個行動指標無壞

推 推 推

支那人最要面子
加上做得老解既一早已經洗哂腦要為國捐軀
你挑釁佢佢一定實彈搞掂你

Agger
唔好主動挑機
對我地冇好處

軍隊點會無

冇需要咁做
唔好再討論老解

同意⋯
依家佢哋未明裏宣戰
而示威者就一直係明處
主動挑釁會落人口實

屌你老母on 撚柒99

來源？

好可能又係喬裝警做啦 !

我敢講一定唔撚會出解放軍

搞黑警同搞解放軍完全係兩回事 唔可以亂搞

走呀

點解仲會有ON0弱智覺得港共政府係主要敵人
乜你仲覺得淨係對付港共權可以解決到任何問題咩
你哋撫心自問一下，如果廢港政府真係咁有料
咁有牙力，唔係廢既，呢件事一尻早就解決咗啦
仲駛拖到今時今日，同你玩到2046咩
就係佢廢，無撚用，先要派香港公安鎮壓你哋姐
咁家陣你叫人唔好搞老解，
你係想同件稻草人又嚟永續抗爭啊
俾你日日上街遊行，快閃到2046好唔好
又話對準政權，到頭來又係打稻草人
明明整尻駐港共產黨黨軍先係我哋成功既第一步
你宜家叫人停，大家又可以返屋企瞓覺路

究竟有幾on9先會去搞軍營？

唔使問， 絕對係黑狗用激光照軍營

仲係度話D咩唔怕既話,遲早害死手足
你走去挑人機,人地真槍射鳩你都唔會有人可憐你(講緊國際)

推呀
真係完全兩回事

狗一定真係香港人？
老共set個局，話係你哋搞先
光明正大出兵咩後果？
遠離軍營又唔撚啱嘅？

臥底想死冇人阻佢，唔好跟住臥底死

( Show Blocked User - 一鋪過 )

呢個唔係五毛就on9仔不過on9仔仲累死人

毫無政治智慧

你撚唔撚係on9？
照返去好撚把炮好撚有型呀
有冇諗後果？
最撚慘係你俾人射撚到冇得怨，大家都冇得為你討回公道
仲要國際都唔會幫你，只係話你抵死
你仲搞撚到大家有機會輸
你真係以為自己嗰啲雷射槍呀？on9

其實挑釁唔衝擊我覺得冇問題

挑釁都有分門外屌同衝入去掟汽油彈架嘛

先撩者賤
簡單道理
亦係我地得到支持既地方

屌你有冇睇後果自責宣傳片

長推

而家你都搞死咗一半啦，蒙面法都係逼出黎

，

打一個毫無用處既稻草人嚟永續抗爭
好撚有政治智慧

真, 主動挑軍隊, 打唔低之餘仲無助國際戰爭
Push

人地講事實咋左膠，你咁叻又唔見你去食子彈？

人地支槍你當佢流?

一一

你搞軍營在先人地出兵打你 國際社會係唔撚會同情 明未？ 我地而家係要爭取國際支持呀！

Pish

我睇新聞即刻話邊個咁傻9
軍營地帶俾人掃射都冇得怨。

你指搵啲大陸仔扮示威者、解放軍一副正義之師形象嗰條？你咁信解放軍，解放軍叫你唔好再搞你係咪返屋企打飛機？

咁九龍塘就其實都有解放軍

醒下啦弱智閪
咁樣成班人行埋去佢照下睇下你咩人真係已經比足面

人照你燈你射返佢好威？ 以為佢地同黑狗一樣咁好撚？

咁樣送頭嘅除左一句抵撚死送比你之外
你仲會累死其他手足 累輸成場運動

你呢啲真心唔屌唔撚鬆化

有道理

小心狗招帶風向搞軍營

班傻閪係咪真係信左自己支係雷射槍

咁又淆底，叫人唔好搞解放軍，我屌你老味

請大家慎重思考
唔好比三毛誤導
唔好挑釁軍隊 變成主動撩人出兵
行錯一步哩場運動就前功盡廢
請各位慎重思考

跪求勇武入黎睇下！港島只適宜和理非遊行！

死咗無人可憐

解放軍等美國佬攪啦

自己學下攪掂班黑警升下lv先啦

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

不如你講吓而家啲手足掟火魔法挑釁警察之後被濫捕抵唔抵死先

請分清楚，佢主動出解放軍，同你主動向解放軍宣戰，個分別相差十萬八千里

白底三毛狗收皮啦

（Show Blocked User - Robinho )

鬥摺被得唔得

講得好 無腦既用下先唔該

唔緊要？ 人命黎嫁 唔好習慣左死人 每個手足都好緊要
仲有 邊有人會夠膽圍軍營 唔好話百萬人 一百人都無

我有國內朋友叫我同大家講千萬唔好搞解放軍，因為係個巨巨巨大陷阱，
1） 一個解放軍冇武器，用雙手已經可以打死5，6個手足，如果搞佢哋，佢哋大條道理出嚟！

2）可能已經有黑警扮前缐帶頭去搞引解放軍出嚟，咁一出，我哋會失去手足同冇彎轉！ 我提議前缐講明同呢啲事割蓆[/s][/s]

3）大家已經可能入咗圈套，星期六冇黑警出，而且入360 拆野好有技術，地鐵站毁壞又好有技術，有冇黑警，防暴出嚟拉！今日和理非出咗，就痴咗缐咁！大家要諗清諗楚！

4）大家要對啲係政權，林鄭，黑警，其他節外生枝嘅嘢唔好再搞啦我哋真係要切切實實sharpen our pencil 刨尖枝筆，先上。

仲有唔好再火燒或搞銀行，因為係外國人眼中好難睇我哋都希望美國嗰條人權法通過㗎嘛大家真係要忍一忍

我係P牌，提下大家，不喜見諒！

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

好奇你地可以點挑機？有無槍炮？定係又用濕尻鐳射筆？有槍炮挑老解機既話，十分支持

可唔可以搵次唔好跪系道乞民主、乞自由得唔得啊
一次，一次咁多吖，好唔好

唔明你講乜，有掟咩？

雖然成日串佢地摺被 但係人地話哂都係貨真價實既軍人 同班狗完全唔同 真係唔好亂咁黎

你戇鳩？
你地射鳩人地個塔先㗎
渣住雷射筆亂鳩射嗰班戇鳩仔
該勇武嘅又唔撚勇
平時狗放兩粒tg就即刻恐慌咁逃跑
而家做錯野就屈鳩返人轉頭？
真係好撚幼稚

有錯就認啦屌
自己檢討下啦

正解!!!

yes at

唔好
任何對抗唔睇對比實力既話
根本只係自殺

呢個要推

我認為應該停一日集中做文宣!!

黑警唔會蠢到想咁做，解放軍唔會當佢地係自己友架，做嘢亦唔會同你協調，西方又會制裁中國，世界大亂難以評估，佢地自己都唔會有咩好下場

On9
你估手足係美軍呀？

白痴

分化撚吃屎啦

卧狗去撩軍，入晒手足數，幫日後再推其他xx法同大規模搜捕做籌碼，順手俾外媒影到，屈鳩你地疚由自取

軍營係禁區，同衝警局、武器庫無異
而且解放軍唔會留手，格殺勿論

邊個想做自己做搵日去，唔好累死人

大家今晚做了的傻事，可能要為此付上沉重代價。

核彈都唔割呀
搞都無所謂

根本無理由挑釁老解
打7佢地都無任何好處
所以我認為係鬼做

係啦 乜撚都係狗做 咁多個月都無勇武手足

放心 上面條 友一定唔會圍

。。。挑釁一下支那軍，就可以射殺，咁，做一做假有幾難，老本行黎既啦？

軍佬用既實彈唔會係手槍
無腦既就去

練好摺被啦？

老解唔需要出槍, 有近身武器已經可以打死你地
軍人訓練完全唔同差佬, 埋到身就要殺敵, 唔係你死就我亡

連登多中學雞睇 你地冇fol 啲中學雞一定有fol 比佢哋知都好

全中

其實真係，美國51區有平民想行過去都射實彈，唔好撩人

同意咪撚錯焦點再搞解放軍

好撚野!唔好得罪共產黨!
吊你老母而家開咗頭,唔好了軍營,要唔要買埋野飲比佢地,再比埋生果佢地食!而家邊個挑機先!係共產黨搞鳩我地先!訓醒未!